# Fullstack test project

## 1 неделя:

- SQL задача: https://docs.google.com/document/d/1s0uIUvIUczwI8B1iKVBo5A3C7x897moDZjH48-zWCkU/edit
- Создание окружения/базового набора на проекте

\*Примечание:
Для создания структуры базы и наполнения можно использовать любые методы, вторая часть таски SQL в чистом виде

-

## 2 неделя:

- Разработка схем будущей структуры проекта
- Старт разработки бекенд части проекта (авторизация, структура бекенда, подготовка базы, админ эндпоинты)

_Подсказка:
Для понимания как верно строить API и организовывать эндпоинты можно ознакомиться с https://www.restapitutorial.com/lessons/restquicktips.html_

## 3 неделя:

- Продолжение работы над бекенд эндпоинтами (юзерская часть + торговые + сокетная часть)
- Старт разработки UI части (авторизация, разделение зон, админ UI)

_Подсказка:
Для разработки admin UI рекомендуется использовать подготовленную тему:
https://colorlib.com/wp/free-react-templates/
Для фронтенд части также можно подобрать тему из бесплатных на ваш вкус._

## 4 неделя:

- Продолжение работы над Front-end side + торги.

## 5 неделя:

- Финиш работы над UI частью на React, начало разработки UI на Angular.

## 6 неделя:

- Работа над Angular UI.

## 7 неделя:

- Интеграция пополнения/обналичивания баланса через Stripe-, Paypal-sandbox.

## 8 неделя:

- Шаринг коллекции в тестовом аккаунте FB.
- Написание тестов e2e на Back-end side, unit tests на Front-end side
- Многоязычность

_Подсказка:
Для тестов лучше использовать JEST фреймворк._

## 9 неделя:

- Back-end side как Laravel API

_Подсказка:
Для быстрого входа лучше всего использовать источник: https://laravel.com/docs/5.8_

## 10 неделя:

- Финиш работы над Laravel API бекендом
- Подведение итогов
